{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025106",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002036293?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 스텔라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約案内にはいくつかのルールがあります。 予約されていた人数に追加人数が発生する場合は、事前にご連絡ください。 また、基準人数を超える場合には追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合は入室をお断りすることがありますが、その場合も払い戻しはできません。 また、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のためにも入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を使用する際には毀損や紛失に対する責任があり損害賠償をしなければならない場合があります。 客室内で魚や肉を直火で焼くことは許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することもあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間が未確定により料金や料金表が誤って反映されることがありますので、予約が自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室利用案内では、ブルモンパッケージを予約した場合には薪10kgが含まれ、IPTVとWi-Fiを便利に利用できます。 また、駐車は車両5台まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約されていた人数に追加人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が発生する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合には追加料金が発生するのですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合には、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴しても宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室をお断りすることがありますが、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間はどのように遵守すればいいですか？",
            "answer": "次のお客様のためにも入室と退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉の直火焼きは許可されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を直火で焼くことは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "炊事道具は持ち込みできますか？",
            "answer": "個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することもあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が誤って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定により料金や料金表が誤って反映されることがありますので、予約が自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ブルモンパッケージを予約した場合、何が含まれますか？",
            "answer": "ブルモンパッケージを予約した場合には薪10kgが含まれ、IPTVとWi-Fiを便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は車両5台まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 471,
        "QA": 563
    }
}